覺唔覺得呢幾日個升市好鬼。。。

驚驚地，我已經走晒貨

3月頭同你講即加你25%稅

熊二反彈呃我唔到

我覺得多數會3月頭即加25%關稅，唔夠兩日侵侵就會簽暫緩加關稅，繼續睇下談判成點。

我都預備走 然後long put
等侵侵發完癲再入平貨

咁你都知
借錢賣樓入熊囉

我懷疑大戶已經進化到直接改報價, 注都唔使落

好鬼。。。正常